Airstar bank 5%息

有冇人開左?
頭20000 有5%息頭6個月....不過唔知係唔係日日派息

一個月派一次

不過佢係會統計你每日嘅利息，下個月一次過俾

擺成年先得500蚊咋喎

幫襯伍狗真係豬狗不如

佢係邊暗中資?

屌佢老母 ban

之前3.6%, 而家5%
如果多人開唔洗咁啦, 仲要set $20000上限
狗先用

2皮野 先有5%, 少到咁...